而家邊個仲笑蕭生?

蕭生話400席!

靜靜地贏唔得既

即係唔止？

399

唔通終於破燈

照睇依家比例應該過400添

佢話230-280

過左喇

【蕭生】勿忘受傷及被捕手足，以區議會大勝為基礎繼續抗爭

而家326:38，接近9:1

蕭生話夜晚投先會贏
但最尾係早上先多人投

佢話72-78%，結果71.2
佢話過400席，我諗應該39x都似